[BME] 有冇人收到 Ied BME 既offer?

是咁的

我上個月網上報左呢科 (Non-jupas)
到今個月都無收到通知

打左去問就話最遲係開學前2個星期先通知
所以想上黎睇下有冇人已經收到offer

asshole仔
又喺度乞n手飯
仲要係教大

In左未？冇叫你in？咩樂器幾級？

無回音 , 電結他 8級 ,SAD

可能放完榜先叫你in，你咁遲報，不過你俾得報名費，就算你得5級琴佢都會循例見下你
不過佢雖然可以major電結他，都係傾向收返古典底嘅人，冇古典西樂底會讀得好辛苦

多謝 巴打 我今年後左考 8級樂理 , 如果考到 會放埋上去 希望入學機會高D

有冇人已經收到 BME offer